八月五，七點半，調景嶺

要人！無論地面又好，月台又好，都要大量手足！

1. 令唔敢罷工既手足，睇到咁多人後會安心加入。再唔係用交通理由同老細講返唔到

2. 比壓力港豬，等佢地返唔到工，公司少個人，其他有心罷工老細又唔like既就自然更安全

3. 到時一定有班市民被迫留係站內/外，搞鏗鏘集放映會，宣揚克警英勇事蹟

其他交通樞紐都要人

光復香港

【暗黑經濟學】發夢原則

在資源有限和時間性下，必須建築一件大夢，我們夢醒之時，敵人就再無夢可發。現在，我們要先改變造夢思維。

去下其他站得唔得好遠

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推，各自開花

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

要罷就 一齊去7地區集合啦 仲搞港鐵

sorry講得唔清楚，其他轉車站都要人！！

九龍塘、大圍、調景嶺、金鐘、美孚、北角

同七區無衝突，我地目標係係返工peak season累積最多人！

鑽石山or 觀塘會好啲，某鐵會調唔到車

個Po同樓住差唔到，借一借黎幫手推推

８月５三罷唔好只靠宣傳 一撚定要加埋不合作運動

轉車位置應該易d積到人流？

推！

[突發] 獨立調查委員會報告出咗

調景嶺作用不大

um..係關路軌事

推

巴士有咩辦法

希望揸車既手足配合，或者早d去屋企附近既巴士總站

人地外地心繫港 外國巴絲 香港需要你！

巴士總站可以做咩？有冇巴士司機可以講下

反而我想知我地做唔做到咁多個轉車站搞幾粒鐘
一點先集會，七點半就要開始搞